# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-27 14:25-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-27 14:25-0600\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/dashboard.html:6 templates/dashboard.html:15
msgid "Runergy Order Dashboard"
msgstr "润阳订单管理系统"

#: templates/dashboard.html:20
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/dashboard.html:23
msgid "English"
msgstr "英文"

#: templates/dashboard.html:24
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: templates/dashboard.html:28
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/dashboard.html:34
msgid "Order Summary"
msgstr "订单概览"

#: templates/dashboard.html:40
msgid "Search by PO Number"
msgstr "按 PO 号搜索"

#: templates/dashboard.html:43
msgid "Search by MBL Number"
msgstr "按 MBL 号搜索"

#: templates/dashboard.html:46
msgid "Search by HBL Number"
msgstr "按 HBL 号搜索"

#: templates/dashboard.html:49
msgid "Search by Container Number"
msgstr "按柜号搜索"

#: templates/dashboard.html:52
msgid "Search by POL (Origin Port)"
msgstr "按起运港搜索"

#: templates/dashboard.html:55
msgid "Search by ETD"
msgstr "按开船日搜索"

#: templates/dashboard.html:58
msgid "Search by Booking ETA"
msgstr "按订舱到港日搜索"

#: templates/dashboard.html:61
msgid "Search by POD ETA"
msgstr "按目的港到港日搜索"

#: templates/dashboard.html:64
msgid "Search by Material Code"
msgstr "按物料代码搜索"

#: templates/dashboard.html:67
msgid "Search by Quantity"
msgstr "按数量搜索"

#: templates/dashboard.html:70
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/dashboard.html:77
msgid "Upload Excel File"
msgstr "上传 Excel 文件"

#: templates/dashboard.html:80
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/dashboard.html:84
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近订单"

#: templates/dashboard.html:88
msgid "PO Number"
msgstr "PO 号"

#: templates/dashboard.html:89
msgid "MBL Number"
msgstr "MBL 号"

#: templates/dashboard.html:90
msgid "HBL Number"
msgstr "HBL 号"

#: templates/dashboard.html:91
msgid "Container Number"
msgstr "柜号"

#: templates/dashboard.html:92
msgid "POL (Origin Port)"
msgstr "起运港"

#: templates/dashboard.html:93
msgid "ETD"
msgstr "开船日"

#: templates/dashboard.html:94
msgid "Booking ETA"
msgstr "订舱到港日"

#: templates/dashboard.html:95
msgid "POD ETA"
msgstr "目的港到港日"

#: templates/dashboard.html:96
msgid "Material Code"
msgstr "物料代码"

#: templates/dashboard.html:97
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/dashboard.html:98
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/dashboard.html:115
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/dashboard.html:123
msgid "Export to Excel"
msgstr "导出到 Excel"
